PTU警員黃大仙失通訊器 鐵路警荔景站失伸縮警棍

反修訂《逃犯條例》風波持續，周日（4日）將軍澳遊行及港島西集會後，凌晨觀塘、黃大仙、美孚、天水圍等多處有人示威；周一（5日）早上又有全港不合作運動及罷工集會。一名警察機動部隊（PTU）警務人員於5日凌晨約2時，在黃大仙一帶執勤時遺失一部警察通訊器；另一鐵路警區警務人員同日早上約9時，在港鐵荔景站執勤時遺失一支伸縮警棍。

警方表示，得悉器材遺失後在現場搜尋並展開調查，惟暫未有發現。案件列「遺失政府財物」，由涉事者所屬單位跟進。遺失的警察通訊器已被終止服務及已失效。警方呼籲市民如拾獲有關物品，應立即交到就近的警署。

陣間搜你屋個理由就係懷疑你偷左狗玩具

有咁易唔見咩
一係攞去賣一係攞去俾黑社會

On9 佢波收物資又唔俾返大家？ 而家popo唔見野唔該重罰 咪使旨意我地俾返佢

正解

你講乜嘢呀 無人拎過狗玩具還乜鳩呀
諗清楚先好發言唔該

即係地下見到都冇義務拎返俾佢者 你又唔駛咁激動wor ching

行行下跌左支警棍?
係咪自己拎左番屋企收藏呀, 搜下佢地間屋啦
都搵唔番就扣佢糧, 咪9用我地啲錢黎補貼

廢

屌你啦.. 你班黑警家陣用嗰隻 motorola 嘅對講機有 GPS!!! 會搵唔返!!!

陣間容乜易你個回覆俾狗貼堂老屈我地呀
小心啲好

咁唔小心呀，手臂延伸喎

無錯!! 之後一定在拉人, 再搜屋
屋企電腦記住唔好留資料
最好鎖埋佢

見到都唔好執
淨間屈你偷嘢就仆街

自己唔見野仲賴
你老味唔撚見左支鎗俾黑社會執左點撚算
呢啲警狗冇違反警務員守則
都有紀律處分啦
雖然都知佢地會圍內互撐
但係出咩事都可以俾記者有話柄捉住來咬

係咪搵我

想玩盧溝橋？